Recipes_TH = {
  -- Base + QoL --
    Recipe_Break_Car_Window = "ทุบกระจกรถยนต์",
    Recipe_Break_Glass_items = "ทุบไอเท็มที่เป็นกระจก",
    Recipe_Break_Metal_Item = "ทำลายไอเท็มที่เป็นเหล็ก",
    Recipe_Break_Small_Metal_Item = "ทำลายไอเท็มชิ้นเล็กที่เป็นเหล็ก",
    Recipe_Clean_LightBulbs = "ขัดสีออกจากหลอดไฟ",
    Recipe_Color_LightBulb_(Blue) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีน้ำเงิน",
    Recipe_Color_LightBulb_(Cyan) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีฟ้า",
    Recipe_Color_LightBulb_(Green) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีเขียว",
    Recipe_Color_LightBulb_(Orange) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีส้ม",
    Recipe_Color_LightBulb_(Pink) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีชมพู",
    Recipe_Color_LightBulb_(Purple) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีม่วง",
    Recipe_Color_LightBulb_(Red) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีแดง",
    Recipe_Color_LightBulb_(Yellow) = "เปลี่ยนสีหลอดไฟเป็นสีเหลือง",
    Recipe_Dismantle_Accessory_x3 = "แยกชิ้นส่วนเครื่องประดับ 3ชิ้น",
    Recipe_Dismantle_Classic_Watch_x3 = "แยกชิ้นส่วนนาฬิกาข้อมือ 3เรือน",
    Recipe_Dismantle_Electronics = "แยกชิ้นส่วนอุปกรณ์อิเล็กทรอนิคส์",
    Recipe_Dismantle_Metal_(Kitchen) = "แยกชิ้นส่วนไอเท็มที่เป็นเหล็ก (เครื่องครัว)",
    Recipe_Dismantle_Metal_(Tool) = "แยกชิ้นส่วนไอเท็มที่เป็นเหล็ก (เครื่องมือ)",
    Recipe_Dismantle_Metal_(Weights) = "แยกชิ้นส่วนไอเท็มที่เป็นเหล็ก (ของหนัก)",
    Recipe_Dismantle_Metal_Container = "แยกชิ้นส่วนบรรจุภัณฑ์ที่เป็นเหล็ก",
    Recipe_Make_Aluminum_(Empty_Beer_Cans) = "สร้างแผ่นอะลูมิเนียมจากกระป๋องเบียร์",
    Recipe_Make_Aluminum_(Empty_Pop_Cans) = "สร้างแผ่นอะลูมิเนียมจากกระป๋องน้ำอัดลม",
    Recipe_Make_Aluminum_(Empty_Tin_Cans) = "สร้างแผ่นอะลูมิเนียมจากกระป๋องดีบุกเปล่า",
    Recipe_Make_Bandage = "เย็บผ้าพันแผล",
    Recipe_Make_Barbed_Wire = "สร้างลวดหนาม",
    Recipe_Make_Baseball_Bat_from_Log = "สร้างไม้เบสบอลจากไม้ซุง",
    Recipe_Make_Baseball_Bat_from_Planks = "สร้างไม้เบสบอลจากแผ่นไม้",
    Recipe_Make_Bath_Towel = "เย็บผ้าเช็ดตัว",
    Recipe_Make_Bucket_of_Plaster = "ผสมปูนปลาสเตอร์ใส่ถัง",
    Recipe_Make_Charcoal = "ทำถ่านไม้",
    Recipe_Make_Chipped_Stone = "ทุบหินให้บิ่น",
    Recipe_Make_Cleaning_Liquid = "ผสมน้ำยาทำความสะอาด",
    Recipe_Make_Combination_Padlock = "ทำชุดแม่กุญแจล็อค",
    Recipe_Make_Crowbar = "สร้างชะแลง",
    Recipe_Make_Door_Knob = "ทำลูกบิดประตู",
    Recipe_Make_Dried_Meat = "ทำเนื้อแดดเดียว",
    Recipe_Make_Fishing_Tackle = "ทำเหยื่อตกปลา",
    Recipe_Make_Fruit_Jam = "ทำแยมผลไม้",
    Recipe_Make_Garbage_Bags = "ทำถุงขยะ",
    Recipe_Make_Garbage_Bags_from_Tarp = "ทำถุงขยะจากผ้าใบ",
    Recipe_Make_Glass_Mold = "ทำเบ้าหลอมกระจก",
    Recipe_Make_Glass_Pane = "ทำแผ่นกระจก",
    Recipe_Make_Glue = "ผสมกาว",
    Recipe_Make_Gunpowder = "ทำดินปืน",
    Recipe_Make_Hinge = "ทำบานพับประตู",
    Recipe_Make_Improvised_Spear = "สร้างหอกประดิษฐ์",
    Recipe_Make_Jar = "ทำโหลแก้ว",
    Recipe_Make_Jar_Lids_from_Aluminum = "ทำฝาปิดโหลแก้วจากแผ่นอลูมิเนียม",
    Recipe_Make_Leather_Belt = "ทำเข็มขัด",
    Recipe_Make_Leather_Gloves = "ทำถุงมือหนัง",
    Recipe_Make_Leather_Jeans = "ทำกางเกงยีนส์ปะหนัง",
    Recipe_Make_Matches = "ทำไม้ขีดไฟ",
    Recipe_Make_Metal_Bar = "ทำแท่งเหล็ก",
    Recipe_Make_Metal_Pipe = "ทำท่อเหล็ก",
    Recipe_Make_Metal_Sheet = "ทำแผ่นเหล็ก",
    Recipe_Make_Metal_Sheet_(Scrap) = "ทำแผ่นเหล็กจากเศษเหล็ก",
    Recipe_Make_Mop = "ทำไม้ถูพื้น",
    Recipe_Make_Nails = "ทำตะปู",
    Recipe_Make_Needle = "ทำเข็ม",
    Recipe_Make_Notebook = "ทำสมุดจดบันทึก",
    Recipe_Make_Padlock = "ทำแม่กุญแจ",
    Recipe_Make_Paint_(White) = "ผสมสี - ขาว",
    Recipe_Make_Pasta = "ทำเส้นพาสต้า",
    Recipe_Make_Pillow = "เย็บหมอน",
    Recipe_Make_Rope = "พันให้เป็นเชือก",
    Recipe_Make_Sack = "เย็บถุงกระสอบ",
    Recipe_Make_Scarf = "ถักผ้าพันคอ",
    Recipe_Make_Scrap_Metal_from_Unusable = "แปลงเหล็กที่ใช้ไม่ได้ให้เป็นเศษเหล็ก",
    Recipe_Make_Screws = "ทำสกรู",
    Recipe_Make_Sheet = "ทำกระดาษ",
    Recipe_Make_Sledgehammer = "ทำค้อนปอนด์",
    Recipe_Make_Sling = "ทำสายสะพายปืน",
    Recipe_Make_Small_Metal_Sheet = "ทำแผ่นเหล็กเล็ก",
    Recipe_Make_Small_Metal_Sheet_(Scrap) = "ทำแผ่นเหล็กเล็กจากเศษเหล็ก",
    Recipe_Make_Soap = "ทำสบู่",
    Recipe_Make_Sturdy_Sticks = "ทำแท่งไม้",
    Recipe_Make_Tarp_from_Garbage_Bags = "ทำผ้าใบจากถุงขยะ",
    Recipe_Make_Tea = "ทำถุงชา",
    Recipe_Make_Thread = "ทำด้าย",
    Recipe_Make_Welding_Rods = "ทำเหล็กเชื่อม",
    Recipe_Make_Wire = "ทำลวด",
    Recipe_Make_Wooden_Window = "สร้างหน้าต่างไม้",
    Recipe_Make_Wooly_Hat = "ถักหมวกไหมพรม",
    Recipe_Mix_Paint_(Cyan) = "ผสมสี - ฟ้า",
    Recipe_Mix_Paint_(Green) = "ผสมสี - เขียว",
    Recipe_Mix_Paint_(Grey) = "ผสมสี - เทา",
    Recipe_Mix_Paint_(Light_Blue) = "ผสมสี - ฟ้าอ่อน",
    Recipe_Mix_Paint_(Light_Brown) = "ผสมสี - น้ำตาลอ่อน",
    Recipe_Mix_Paint_(Orange) = "ผสมสี - ส้ม",
    Recipe_Mix_Paint_(Pink) = "ผสมสี - ชมพู",
    Recipe_Mix_Paint_(Purple) = "ผสมสี - ม่วง",
    Recipe_Mix_Paint_(Yellow) = "ผสมสี - เหลือง",
    Recipe_Put_Broccoli_in_Sack = "บรรจุบรอคโคลี่ลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Cabbages_in_Sack = "บรรจุกะหล่ำปลีลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Carrots_in_Sack = "บรรจุแคร์รอตลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Potatos_in_Sack = "บรรจุมันฝรั่งลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Radishes_in_Sack = "บรรจุแรดิชลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Strawberries_in_Sack = "บรรจุสตรอว์เบอร์รี่ลงกระสอบ",
    Recipe_Put_Tomatos_in_Sack = "บรรจุมะเขือเทศลงกระสอบ",
    Recipe_Refill_Lighter = "เติมก๊าซให้ไฟแช็ก",
    Recipe_Refill_Lighter_(Empty) = "เติมก๊าซให้ไฟแช็กที่ไม่มีก๊าซ",
    Recipe_Repair_Katana = "ซ่อมดาบคาตานะ",
    Recipe_Repair_Machete = "ซ่อมมีดเดินป่า",
    Recipe_Repair_Vest_(Civillian) = "ซ่อมเสื้อกันกระสุน (พลเรือน)",
    Recipe_Repair_Vest_(Military) = "ซ่อมเสื้อกันกระสุน (ทหาร)",
    Recipe_Repair_Vest_(Police) = "ซ่อมเสื้อกั๊กกันกระสุน (ตำรวจ)",
    Recipe_Repair_Wood_Axe = "ซ่อมขวานไม้",
    Recipe_Rip_Leather_Item = "ฉีกไอเท็มประเภทเครื่องหนัง",
    Recipe_Rip_Leather_Item_(small) = "ฉีกไอเท็มประเภทเครื่องหนัง (เล็ก)",
    Recipe_Rip_Underwear = "ฉีกชุดชั้นใน",
    Recipe_Rope_to_Twine = "แปลงเชือกให้เป็นเชือกปอ",
    Recipe_Sheet_Rope_to_Sheet = "คลี่เชือกผ้า",
    Recipe_Thread_to_Twine = "แปลงด้ายให้เป็นเชือกปอ",

  -- Vehicle --
    Recipe_Dismantle_Car_Brake = "แยกชิ้นส่วนเบรครถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Door = "แยกชิ้นส่วนประตูรถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Gas_Tank = "แยกชิ้นส่วนถังน้ำมันรถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Hood = "แยกชิ้นส่วนฝากระโปรงหน้ารถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Muffler = "แยกชิ้นส่วนท่อไอเสียรถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Suspension = "แยกชิ้นส่วนกันสะเทือนรถยนต์",
    Recipe_Dismantle_Car_Trunk_Lid = "แยกชิ้นส่วนฝากระโปรงท้ายรถยนต์",

  -- Override Vanilla --
    Recipe_Make_Aerosol_bomb = "สร้างระเบิดกระป๋อง",
    Recipe_Make_Flame_bomb = "สร้างระเบิดเพลิง",
    Recipe_Make_Pipe_bomb = "สร้างระเบิดท่อแป๊ป",
}